如果史高斯唔係毒撚性格 成就會唔會更高？

唔會主動爭取 所有野都等機會

好似我咁
我毒撚格 如果唔係成條街既女都係我女朋友

你身高似史高斯?

咩叫機會先 你指商業上定係點

係好波就好波架喇

我都係毒撚性格 但我成就幾高啵

我講得含糊左, 意思係指知名度

佢太低調, 佢既實力同知名度不成正比

同佢同期曼聯出道有咸爺傑斯 尾後英軍有雙特 從來d話題都唔會喺佢度

再加上佢又冇請經理人 所以冇咩商業活動/廣告

老實畀我攪隊波

碧咸傑斯堅尼史高斯 四個入面揀一個
我一定揀史高斯

表現穩定 戰術執行力強

系

有幾高？🤔

靠出賣老母換來的成就

仲有阿根廷個列基美都係大毒撚 影響左事業發展

美斯都係毒撚

如果艾力臣冇搵佢打右中場
而家幾多歲

紋哂身大家D咩事啦

知

美斯咪又係毒撚

睇日本D節目話美欺有半自閉，反而可以令注意力集中D。

人地閒閒地都成千上萬人知佢乜水

唔會
英撚啲成就唔會高得去邊
球會級咩都攞過哂就算啦

樣似

當年佢加卡膠